```{post} 2023-07-29
:author: "@guayahack"
:tags: cultura
:category: wiki
:language: Español
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# Crónicas de Guayahack

## Donde el Canto de la Naturaleza se Funde con el Arte del Hacker

<br/>

<span style="font-family: Space Mono;">

En tierras donde el Guayacán florece,

El Hacking, como arte, se engrandece,

Un nombre encierra en su esencia,

La fusión de dos mundos, con destreza.

<br/>

*Guayahack*, se alza y vuela,

Como ave que en la copa espera,

Un juego de palabras recupera,

La unión del bosque y la mente inquieta.

<br/>

*Guayacán*, árbol noble y sereno,

De profundas raíces, fuerte empeño,

Mientras el *Hacker* con su mente en movimiento,

Explora caminos y surcos etereos.

<br/>

Entre naturaleza y arte,

*Guayahack* emerge, nuevo estandarte,

El respeto al bosque y el saber sagaz,

Unidos por siempre en tu nombre audaz

<br/>

¡Oh, *Guayahack*! Que en tu nombre hierva,

El eco de la tierra y la mente atenta,

Que tu presencia inspire al igual que aliente,

A crear un mundo más sabio y consciente.

</span>

## Créditos

Autoría por {doc}`/community/member/mcveigth/index`[^GGPOEMAMERGE] y edición por {doc}`/community/member/jdsalaro/index`[^GGPOEMAISSUE]

## Notas al Pie

[^GGPOEMAMERGE]:https://gitlab.com/guayahack/main/-/merge_requests/57
[^GGPOEMAISSUE]:https://gitlab.com/guayahack/main/-/issues/64

